有冇人知依條片個無限loop背景係點整出嚟

我係網上見到依條片嗰背景不但無限loop之餘 線條圖案同光源位都可以隨機變化 究竟係點整出嚟 求高手解答

自推

After effect

Thx 但係嗰線條圖案同光源位係點樣隨機set

本人非專業，就咁睇光源應該係用咗light就咁set Position。
線應該係用trim path set好晒再用expression loop

光源都唔係random啦 你跳下跳下咁睇就見到佢轉緊圈
可以試下YouTube搵"random gradient after effects" 大概有啲所謂random
啲線似係set好3D 再用camera轉位

即係？

即係我唔知你程度去到邊 好難解釋架喎
總之冇野係random 全部path黎

新手 想試吓整

其實我都係YouTube學after effects 你有咩想學就打keyword
呢條clip難在個3D camera 你search下"3d camera after effects"
如果從未用過after effects嘅就唔好咁快諗整呢條片 唔係睇落咁易 慢慢學下點操作先

可以有其實他software整嘅 但我淨係識AE 所以以上都係AE意見

只係個燈轉緊，bg本身無乜特別

但個bg記得係random generation 因為佢每節開始嗰位都唔一樣既